支那官方城鎮失業率升到6.2%

真正失業率隨時已經過10%

三和大神玩online game有多幾個伴了。

62%就差唔多

好似返鄉下耕田唔當係失業？

鄉村無官方失業率

戶籍制度既好處，養村人唔當係人

支共不嬲唔當農民係人

支爆近了

三和無撚左啦再有三和就出防暴嫁啦

這是有水份的數字

真實數字可能已 > 10%

返鄉創業，能算失業麼？

新興行業，隔離師，吸納大量失業人口